steam有冇D開發商出好多GAME都冇乜人買?

我搵到哩個都幾慘
最多個隻都係得203好評

好評同買有咩關係??
買左又唔一定會寫